<resources>
    <string name="app_name">EZ money</string>
    <string name="politicas_terminos">Términos y Condiciones de Uso de la Aplicación "Comparador de Inversiones"&#10;&#10;Última actualización: 8/10/2024&#10;&#10;Bienvenido a la aplicación "Comparador de Inversiones". Al utilizar nuestra aplicación, aceptas estos Términos y Condiciones. Si no estás de acuerdo con alguna parte de estos términos, por favor, no utilices la aplicación.&#10;1. Descripción del Servicio&#10;&#10;"Comparador de Inversiones" es una aplicación diseñada para ayudar a los usuarios a comparar los rendimientos de dos inversiones. La aplicación permite ingresar los detalles de ambas inversiones, como el monto, la tasa de interés, el plazo y la entidad. Luego, calcula el rendimiento de cada inversión y proporciona una recomendación sobre cuál es la mejor opción.&#10;2. Uso de la Aplicación&#10;&#10;    La aplicación está destinada únicamente a fines informativos y de comparación. No somos asesores financieros, y las decisiones de inversión deben tomarse con cautela y basarse en la investigación y el asesoramiento financiero profesional.&#10;    Al usar la aplicación, confirmas que la información proporcionada sobre las inversiones es precisa y que asumes la responsabilidad de cualquier decisión tomada basada en los resultados obtenidos.&#10;3. Historial de Comparaciones&#10;&#10;    La aplicación guarda un historial de las últimas cinco comparaciones realizadas. Este historial se almacena en tu dispositivo mediante SharedPreferences.&#10;    Al utilizar la aplicación, aceptas que este historial se mantenga y que puedas acceder a él en cualquier momento.&#10;4. Propiedad Intelectual&#10;&#10;    Todos los derechos de propiedad intelectual de la aplicación, incluidos los textos, gráficos, logotipos, íconos y software, son propiedad de DesarrolloIFTSgrupo4 o de sus licenciantes.&#10;    No se permite la reproducción, distribución o modificación de cualquier contenido de la aplicación sin el consentimiento previo por escrito de DesarrolloIFTSgrupo4.&#10;5. Modificaciones a los Términos&#10;&#10;    Nos reservamos el derecho de modificar estos Términos y Condiciones en cualquier momento. Las modificaciones serán efectivas inmediatamente después de su publicación en la aplicación.&#10;    Es tu responsabilidad revisar regularmente estos términos. El uso continuo de la aplicación después de cualquier modificación constituirá tu aceptación de los nuevos términos.&#10;6. Limitación de Responsabilidad&#10;&#10;    La aplicación se proporciona "tal cual" y "según disponibilidad". No garantizamos que la aplicación esté libre de errores o interrupciones.&#10;    No seremos responsables de ningún daño, pérdida o responsabilidad que surja del uso de la aplicación o de la imposibilidad de usarla.&#10;7. Legislación Aplicable&#10;&#10;    Estos Términos y Condiciones se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes de Argentina.&#10;8. Contacto&#10;&#10;Si tienes alguna pregunta sobre estos Términos y Condiciones, por favor, contáctanos a través de comparadordedosinversiones@gmail.com.</string>
</resources>
